來討論jojo 黃金之風

喬魯諾・喬巴拿繼承了dio和喬斯達的血統，如果承太郎直接去義大利感覺(熱情)很快倒xd,被禁止出場了，找個那麽弱的廣瀨康一去取dio兒子的皮膚也太扯。
承太郎有兩三秒的the world用，自己去義大利不好嗎
有個問題，為什麼喬斯達沒教承太郎波紋呢

xd

典解第二部個吸血鬼BOSS 5識出替身xd

係日本玩梗囡

1. 唔知你憑咩話康一弱
2.即教即識咩 仲要part3重點放係替身系統上 留返波紋做2jo特色好過啦

最後
扯你老母

如果承太郎直接去義大利感覺(熱情)很快倒xd,被禁止出場了

UP乜春?

話會直接剷起左組織掛